聽啲財演講等第二隻腳，我屌你老母

23000等到26000都來緊，失咗好多機會
無限QE，腳條撚咩

2018年尾已經話左比你知唔會有第二隻腳

專家食屎圖

好記得有個磚家話，而家入市就係等破產，咩入市陷阱，屌

kc博士食撚屎

信左話議息會減，放晒d美股之後爆升

你認真？

講緊美股無第二隻腳

我睇左兩個月既post，佢一時話自己唔會有任何操作，一時又突然彈幾張支牛圖話跌市賺錢唔難，咁到底有冇操作呢？

走埋去睇樓啦 你慢慢等股災

KC 都唔係講得好實 同埋佢真係有料 俾我哋從唔到方面了解經濟

YouTube 果個「我要做富翁」先柒，講到入市就等破產

我一早屌鳩佢畫圖是鳩但畫都得
連登仔仲要好撚信佢開post吹奏
之後廢事同班垃圾講太多

喺邊到聽？
我就喺live到聽佢話入咗市嗰啲先容易奶嘢

6個家庭有一個破產
冇買就破產啦

剩係識聽人講 自己無分析力 輸左又搵野賴
比人劏未你呢種人

kc有數字分析formula 傳統學派出身
下下測中就唔洗做啦

睇睇先，thanks

yes
美股比港股更加有參考價值吧

衣個都係咁講

佢話 如果美股破頂 佢會出黎認錯

萬年淡友係咁上下

第二隻腳呢，我屌爆死淡財演

樓主好重淡倉咁喎

財演呢啲參考下就算，佢地咁撚掂駛撚坐响度話你知點食糊咩，自己閂埋房門trade 多2轉仲好啦，然後節目完結之後就話無持有以上股票，自己又唔買然後响度同人講話下鋪大，諗下都覺得好笑

尋日睇係度鳩嗡咩vw市
屌 破埋前頂都空倉

就係嬲空倉緊，一路等隻腳。屌

呢條友食屎撚黎。又話自己買左馬拉樓。買完樓價日日跌貨幣日日跌都無再講。

我又係youtube 應該係廣告引入，睇咗，正想入市，就講而家入就會破產咁，屌

咁on9?

想問下你地近排係咪超多開股票平台既廣告睇到

好多施傅既片 破產果個我無睇
佢啲內容比較誇張

信專家等食屎啦
上個月已經滿倉等爆上

睇Youtube成日彈google好多廣告

留名等笑

由4月開始買
只要唔係買到旅行,服務行業 石油之類
隨便買都可以坐到返來

連一堆妖股 概念股都升到仆街咁

可能有可能無，但唔好以為次次都一樣

咁先驚哦

25000 都上唔到

Who

佢係香港第一個講油價去到十蚊

你驚咪唔好買

分左4注

21000 入左第一注

其他入唔到就算 唔跌咪賺一注錢囉

講到要撈底咁撚癡線 唔好咁多幻想

其實跌到夠殘咪入一注 唔all in輸極有限錢

圖表睇書果時,本書有冇教你FED一個月印3萬億要點做

圖表派真係on9，全撚部係有咗結果先畫得啱

不嬲都係